聽日諗住去油麻地食飯 你問我答

食完之後再去旺角洗樓

買球拍

有做運動身體就自然好